其實酒精令毒撚更傷心 洗撚你講

又係我呢條煩撚廢撚開post了
我幾年拒絕左幾個女仔 已經真心毒了
Ex打擊太大 雙面人扮堅強真係好幸苦

我已經試過扮冇野搵話題揾ex了 但佢根本唔在乎
我用盡所有方法了 引起唔到佢注意
佢已經係外國差不多一年半了
我都無停滯不前 工作學業都再向上游麻醉自己
以為可以分散自己 但人生已經唔知為咩咁

想屌我就屌我啦 我今晩已經哭了 幾年未試過了
勿相認 原諒我已經醉

我偏想到偏頭痛 蠢不蠢

趁以家清下bucket list放鬆下個人 清下清下連唔開心都清埋

同埋世界上咁多女 為左一條女 值得咩

不過銀行都多錢啦 d錢都唔會係你架啦

有ex仲話自己係毒撚

我都已經唔知自己人生為咩
我都知唔值 但自己不停係咁
以前唔係 唔代表宜家唔係毒撚

以為清醒好痛苦 原來酒精之後仲痛苦
你的金剛圈 最好箍得更緊
令我的下世 記得有過今生

盡情飲啦
我一星期都飲幾次

今晚喝多了
不知道為什麼哭出來了 男人老狗

連續飲左兩星期

三界唯心 萬法唯識
我以為了解當中道理
今日已經破介 再自我麻醉